這段視頻不到10分鐘，非常詳細。谷歌走向黑暗主題和段落排名見光明：週五的每日簡報|巴里·施瓦茨| 2021年2月12日|搜索引擎土地
一位來自阿根廷的電視名人發佈了一段她母親在佛羅里達州邁阿密接種疫苗的視頻。不要憎恨疫苗遊客，憎恨疫苗遊戲| Jen Kirby | 2021年2月12日| Vox
據推測，紐曼曾在谷歌上搜索過自己幾次，因為他承認自己從“我可能看到的每個角度”觀看了視頻，這是他在每次撞車時所做的，而不僅僅是他自己，為了學習。Ryan Newman回到Daytona 500，對2020年的崩潰沒有記憶，因此“沒有恐懼”| Cindy Boren | 2021年2月11日|華盛頓郵報
這段視頻現在在她的Instagram頁面上有近400萬次瀏覽量。Tessica Brown通過手術成功去除大猩猩膠| Jasmine Grant | 2021年2月11日| Essence.com
她在視頻中說，根據聯邦調查局的說法，儘管她不是堪薩斯城人，但她“現在和他們在一起”。還有5人被控在國會大廈暴亂中與堪薩斯城驕傲的男孩（斯賓塞·許、雷切爾·韋納）合作，2021年2月11日（華盛頓郵報）
在第一集中，一名警官被播放了自己槍殺一名男子的視頻巴比倫評論：喜歡開槍的警察的愚蠢生活|梅麗莎·萊昂| 2015年1月9日|每日野獸
這篇文章指出，F-35目前沒有能力將實時視頻向下鏈接到地面部隊，。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
因此，在這一點上，任何F-35計劃都不可能包括視頻數據鏈路或紅外指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
噴氣式飛機也沒有能力捕捉高清晰度視頻，利用紅外線指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
我看過1998年那個諷刺SXSW指南的視頻，你們問了很多奇怪的問題。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
如今，針頭攝像機的價格比一頓好的餐廳晚餐還便宜，所以它們隨處可見。小弟弟科裡·多克託羅
這孩子——他的把手是卡默拉皮——這次給我發了一個更好的視頻。小弟弟科裡·多克託羅
“哦，我親愛的佛陀，”我看著屏幕說，屏幕逐漸變黑，再次開始播放視頻。小弟弟科裡·多克託羅
他把屏幕轉過來，以便我能看到社會研究教室的視頻。小弟弟科裡·多克託羅
她將視頻分解成數十億塊，並將每一塊都隱藏在發送給DNS服務器的普通消息中。小弟弟科裡·多克託羅